卡列斯不排除留在利物浦做二號門將

德國門將卡列斯表示，如果未有合適嘅邀請，或者未有喺其他球會成為一號門將嘅機會的話，佢可能會繼續留喺利物浦，成為紅軍嘅後備門將。

由於發生欠薪嘅爭議，卡列斯喺上個月提早離開土超球會比錫達斯，結束本來為期兩年嘅外借生涯。

呢個借用協議本應會促成卡列斯能夠永久轉會，但係宜家卡列斯則要面對不明朗嘅前景。

現年 26 歲嘅卡列斯，喺利物浦能夠挑戰艾利神嘅機會睇嚟係渺茫嘅，同時利物浦喺上個夏天，已經羅致西班牙門將阿祖安作為後備門將。

雖然如此，但係卡列斯相信，如果接受轉投比較細嘅球會之餘，仍然係擔當後備門將嘅角色的話，並唔太合乎情理。

卡列斯向 Transfermarkt 表示：「如果我轉會嘅話，當然要能夠為該球會上陣。假如我離開利物浦，轉投一間冇咁好嘅球會，同時只係二號門將嘅話，咁係唔太合乎情理。」

「但係我並冇處於受壓嘅情況，亦唔需要改變呢樣嘢。」

「我能夠向前望，可以喺利物浦進行操練。喺英格蘭，擔任二號門將嘅話，你知道自己係會有機會嘅。」

「我宜家喺世界最佳嘅球會，為錦標而戰。每日操練嘅時候，都有最高水平嘅球員喺身邊。我完全意識到，自己會以良好嘅狀況返回利物浦，我正處於唔錯嘅狀態。」

喺 2018 年歐聯決賽嘅災難性演出，實際上已經標誌著卡列斯喺利物浦嘅日子已經完結，同埋其後發生嘅一系列事件，令佢嘅事業處於十字路口。

但係呢位前緬恩斯門將，仍然記得以前曾有「一半數量嘅英超球會」爭相羅致佢嘅情形。

卡列斯解釋：「當時我踢緊德國 U16 國家隊，有好多球探嚟睇波架。喺 16 歲嘅時候，你可能會得到生涯嘅第一份職業球員合約。」

「嗰陣時我收到來自好多唔同嘅球會邀請，但係曼城竭盡所能向我提供協助。」

「佢哋向我展示一個確實嘅計劃，例如我點樣可以上到一隊踢波，呢樣嘢深深咁吸引咗我。另外，我亦都可以想像自己繼續留喺史特加，但係對我嚟講，佢哋嘅理念同計劃冇曼城咁具說服力。」

「所以，當時我同自己講：『我去迎接呢項挑戰，我去英格蘭。』」

「仲有邊啲球會有興趣？感覺好似有一半數量嘅英超球會。喺德國，我實際上只有同史特加溝通過，因為過往同埋宜家，史特加嘅青訓工作係出名好嘅。喺嗰邊操練時，我感到享受。」

「當其時我只係聆聽曼城同史特加嘅計劃，嗰陣時啱啱開始有投資者入股球會。」

「曼城當時好倚重自己訓練出嚟嘅年青球員，當中有唔少都有所突破，青訓學院亦處於良好狀況，所以我決定選擇轉投呢間球會。」

冇人理卡列斯了？

去踢中超啦 歐洲無佢份架啦

Condom

原來佢仲係利物浦

中超冇外藉龍門

卡手足
手足唔係CONDOM
我唔理,我要依個POST今日上熱門

you will never walk again

you never walk again

同牙祖安爭都幾大競爭

踢港超聯啦屌

取消外借仲可以返利物蒲一齊捧英超
佢真係贏晒

乜都贏哂先返黎
下季hea踢啦

Karius never walks alone

同馬干巴查成為巴爾影子下既人

其實高普真係累死佢 明明講明支持佢 仲走去買艾利臣 呢d偽君子快能d去死

唔好同我講 佢自己想走 係佢買艾利臣先搞到人地想走

最抵死係當時嘅龍門轉會費
係油王鏝城用35m買ederson
而利記就用65m買個Allison
任何人都要著早走佬啦

踢港超

65萬就買到艾利臣？
明叔又9 up

咁應該係幾錢

強列要求隊內分組賽唔畀Alisson上，應該牙膠同卡膠一人一邊，公平啲

本身好似都唔買，跟住卡膠係ICC又派膠先搞到連高普都買人